我正式宣佈中國已再無肺炎！！！

正！

有排爆

仆街
深圳咁近而且林奠又豁免呢堆個堆人
咁咪傳晒過嚟

全地球都知啦，使撚你宣布宣咩

全宇宙